林鄭FB 揭露 底褲口罩廠不是無塵工廠 員工亦無著防護衣物戴手套同戴自家口罩

【林鄭月娥參觀CuMask生產點】

行政長官林鄭月娥在facebook專頁貼文，表示今日到CuMask其中一個生產點參觀，形容CuMask精工細作，由裁剪六層物料、到人手車線、放入濾芯、配上耳繩，一點都不簡單。她又獲知多位員工都是已退休的熟練紡織師傅和工友，形容他們是「東山復出」，為防疫抗疫出一分力，要為他們點讚。

林鄭月娥又稱，昨天的記者會開了一個半小時，戴著的CuMask沒有半點侷促感覺，口罩完全沒有滑下來，毋須在記者會期間調整。

(林鄭月娥facebook圖片)

#香港電台 #林鄭月娥 #CuMask

啲屋企都係大陸tone

假撚到仆街 憑呢幾十人玩人手車整得到700萬口罩？

是但啦，著條底褲你都唔會理佢係咪無塵啦

無港共政府，有撚生意

哇𨳒，唔係啩，咁都得！

咁我屋企都做得啦
全民全膠花

pish

佢唔戴手套入瀘芯wor ...
好恐怖

林鄭識野
成間廠d衣車都係日本貨，正苦帶頭拒絕mic

越諗越覺憨鳩，邊有人咁低b 架

[不信任公投］唔登記口罩運動正式展開

咁工場feel 既
做戲都唔做

>>獲知多位員工都是已退休的熟練紡織師傅和工友，形容他們是「東山復出」

應該形容係香港再出發

其實係工場，不過好唔衛生⋯

唔係可以洗？

分分鐘抹過賓洲

得啖笑

了完鼻屎咳左幾啖痰再摸落去

我諗無人第一次戴之前會洗⋯
到者講左每洗一次效果差過一次🤦🏼‍♂️

等同新衫咁
最好洗完先著
車衫其實好污糟 隨地放

問題係洗完第一次已經唔係level 1 🙈

是但啦
點樣9做中共都唔敢炒

俾我就唔會用啦
零願俾小小錢買口罩好過

今日到CuMask其中一個生產點參觀
閱讀障礙？

[國際線聯署]澳洲手足撐反送中比奶共UQ威脅開除

同車底褲既廠差唔多

正 又有得入去俾嬲嬲

睇到個廠嘅環境我真係有啲擔心，完全似係間製衣廠，啲口罩質素係咪真係咁高架

Pishhhhh

柒到自爆

拎8億派比我哋自己買好過啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推

局長話拎咗可以即用
好撚伏

我老母本身都比人叫去幫手70蚊一個鐘
但老母話遠唔去

藍絲廢老收到底褲罩時，必定屌到拆天，林奠民望會創新低。

C u 口罩，又名恥辱口罩。

信政府唔驚啦

底褲工廠咋

好大浸蝗味

啲官真係好離地，係冷氣房帶口罩唔焗係應份，唔係個個人返工地方都有冷氣架！

如果份report係真 洗四十次果五個sample 都仲係astm level 1

庇護工場

中撚左武肺死未? 死蝗閪

咁就睇你信政府 定信K Kwong 同中科啦

用車底褲的標準車口罩，仲醜樣過底褲。

啲嘴面真係好黑人憎

其實呢個鳩罩你預左當布口罩咁用
咩astm用銅黎抗病毒真係搵鬼信
早一兩個月我諗無人夠膽戴出街

直情係蝗黎 08年訪問黎

底褲同口罩比你會唔會on9左D呢？

咩料呀 成班人上家政堂咁

人地一樣用衣車既口罩
亦有頭髮紗罩

香港邊有咁大紡織廠(之前已經話搬晒)

真係似工聯會上堂d 車間

屌你老母痴撚線

冷靜啲 唔好炒車
車完仲會交去消毒包裝的

踢爆政府「布口罩」真相

整完先會再消毒
再加唔同工序
唔好成日懶醒啦

南豐紗廠都變左冷氣商場

中國製不嬲係咁衰
依家先知咩

山寨口罩
但收無塵生產價錢

難怪老董老人痴呆都東山復出

揸過哂打埋飛機先再消毒，夠哂安心

成個工序同出廠有晒標準先拎到astm
不過算鳩數啦
講都晒氣

好撚嘔心

用口罩傳播病毒

同支那黑心罩無分別

行得正企得正
帶乜野口罩

沒有半點侷促感覺
有冇諗過因為戴得衰

十幾丁友 人手車幾千萬個

其他係大陸

手套都唔帶

去布街大把喇

好強摩擦力
好似D廢佬咁戴下巴，我話跑步唔會猝死都得

再推

用唔用得架

帶口罩做乜撚野，仲唔除返落黎，你之前唔係咁叫人做嫁咩

其實係咪挑戰藍shit動察力下限

老老實實，我當係共慘黨carry，但呢條撚樣講撚到好似自己有份咁

阿婆口罩，成陣藥油味，真係送都唔要
光棍佬教仔，柒婆野莫貪

南豐紗廠

即係其實是咪加左銅既布口罩？

有線咁快搵到

製內衣牌工場咁

冇手套真係唔掂

冇病變有病

手套+保護衣都冇 如果條友件衫有菌帶埋入去咁點

CU mask生產地方係南豐紡織！！（南豐作坊）

請廣傳！！

相同黑板的報導

林鄭月娥facebook

南豐作坊lab

見住隻手無帶手套係度娒下娒下就想嘔

大陸大媽級工場

哇鳩戴同冇戴冇分別
都包唔實啲頭髮

無L有錯

咩呀 依家整緊底褲喎...

有咩方法知道所有呢件野既錢銀瓜葛

認住成班車緊原味底底口罩

點解工場入面嘅工人都唔戴底褲口罩嘅！？

無諗過登記

呢個時候先派，之前由得香港人死，古古怪怪

屋企自己車hkmask 好撚過佢

push

衛生水平明顯唔及做手術口罩嘅場……

記者視察CU MASK荃灣生產點 發現門外有多個「越南製造」紙皮箱2020/05/06 23:13

【有線新聞】行政長官林鄭月娥參觀政府可重用口罩CU MASK荃灣生產點，她讚揚多個熟練紡織退休員工，為抗疫而復出。

我們到南豐紗廠四樓，這裡是與紡織及成衣研發中心合作的工作空間。

裡面桌上放了大量政府派的可重用口罩CU MASK同款口罩，中心負責口罩原材料採購、統籌生產、包裝等工序。

這裡有數十部衣車，工場有個女人處理紙皮箱。她之後走出來：「(是否替政府生產？)我想你要問創新及科技局，(我見款式也一樣的)，不好意思你要問創新及科技局。(原材料來自哪裡？)不方便說。」

據了解，部分口罩在東南亞生產，我們看到多個紙皮箱，都寫來自越南，以及同一間公司的名。

FACEBOOK專頁有一間同名的越南工廠，門牌寫工廠是晶苑集團成員。

晶苑是香港服裝製造商。官網顯示那間越南工廠是晶苑旗下，做休閒服的。晶苑主席是針織大王羅定邦，長子羅樂風。

行政長官林鄭月娥說到訪Cu Mask荃灣的生產點，她指這裡負責裁剪物料、車線、放濾芯、配耳繩。她說多個熟練紡織員工，本來已經退休。讚揚他們為抗疫而東山復出。

呢條支那蝗副嘴臉見一次想打一次全家中武肺死未

送比我都唔戴